藥房驚現長達20米廁紙牆 食環到場檢控

近日香港各種生活用品、食品皆出現搶購潮，其中廁紙亦不能倖免。今日早上，本媒記者發現荃灣川龍街一間藥房外，堆滿2米高的廁紙牆，長達20米，遮蓋整條行人路。

記者發現，該批廁紙為內地生產，生產商其中一間廠房更位於湖北。售價$40一條，惟購買人數甚少，「廁紙牆」後來只成為打卡熱點。

其後有警察及食環署人員到場，以阻街為由，檢控藥房負責人，而藥房負責人亦無佩戴口罩咳嗽，被部份路過市民指責。

變哂死貨

投資涉及風險

做路障

sauce:

隔離D廁紙14日再賣,
到時可能會升值

唔好燒哂佢 由佢搵倉放

咩叫蝴蝶有芯？？

蝴蝶花紋,有廁紙筒?

沒收

d人已經察覺到搶極都有廁紙啦
間藥房仲入咁多係咪戇鳩

降龍有悔 下一式

cls,快d 去接貨啦

今日百佳同惠康啲紙巾全部畀人搶曬

生產商其中一間廠房更位於湖北

想出貨 要轉一轉
湖北廁紙含武漢肺炎抗體
病者抆屎後 奇蹟康復

有代碼
JJ 似係浙江貨喎

有肺炎都搶

$40一卷我屌你拉大陸紙巾

留係比自己做木乃伊拉闔家產

放一年，no host， Virus應該會死

一支雞尾酒同佢搞掂去

藥房狗冇一個係無辜

老兄 這牛b死了

大陸牌子紙巾邊好用架？

湖北出品

又係死黑心藍屍

江山秀麗疊彩風嶺
問我國家哪像染病

藍絲點cheap法都起碼用維達啦
硬膠膠

支蝗藍絲都係傻閪

湖北產

晒你冷

你話唔小心燒著咗點算

好撚高質

用下腦都知呢d事唔會長期發生
同當年福島地震全香港盲搶鹽一鳩樣

地址：湖北省流感巿

運過黎九龍東 一定賣哂

有火魔法祝福嘅路障

屌你有聲

如果而度全部係皇冠就有人搶啦

藥房: SORRY 呢排肚柯,準備多左

40蚊一條呀

巴打你老花喎

可能D貨而家先到

會有無廁紙筒嘅廁紙架咩

做乜鳩

做藥房可以做到接火棒都犀利喇佢

新型括約肌感失調症咩

打卡熱點

唔會變死貨
呢d貨慢慢磨都會賣哂

一條都貴拉仆街

放邊度

荃灣D咩坊物坊已經似大陸, 仲要搞到咁

$40一卷
我屌你老母臭西

40蚊買kleenex好過

裝修啦 DLLM

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

支那人不嬲都係無心

真係傻撚左以為呢d野炒得起

新型肺炎 國人漸已死

tomato sauce?

藥房你驚佢蝕

yes

有

家傳之寶
唔知可以傳到幾多代

食環狗ho ball

唔好睇小c9的眼光，昨日去惠康買雞蛋，得返支那雞蛋無人買

火燒連環船

都剩返少少咋

呢個咩品牌

正呀

潔柔

湖北生產，送曬畀黑警最適合。

on9仔

唔好搞呢批野呀

等D C9慢慢買呀

潔柔紙巾好好用

口裡愛國 身體卻很誠實

一來無位放 二來湖北搵邊個買

老闆自用？

風高物燥

戇鳩仔

D病毒直接係屎忽入

瘋狂call食環

傻仔放曬出黎
咁高賣壓邊個想買

牆紙

而家咩人聽到D大陸野都驚啦 除左弱智深藍

用嚟泯完屎應該唔會染武漢肺炎(屎眼同個肺有距離)。

但用手去掂廁紙，就萬萬不能。建議先戴一次性膠手套，再用該廁紙泯，泯完要用一比一漂白水清潔馬桶

貓坊MADE IN HK一條都係33

廁紙全球70億人都會用
根本唔似口罩出現供不應求既問題

頭先見有人買喎

已經矮左一截

成堆病毒就咁放係街

ok

路過任拎

記者依家明屈

屌 以為邊到咁on9 原來係自己屋企附近

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

比我就一腳一腳踢過去

今晚睇下仲有幾多

呢隻惠康牌黎

降龍十八掌第十九式秘笈竟然喺卷厠纸上面

見到有咁多貨仲搶咩？

湖北廁紙?

Tempo

隔離有間荃灣狗屋店

最先賣晒應該無日本蛋

係咪已經賣曬了?

應該未喎

BUILD A WALL

香港人咪痴線啦，又益晒啲藥房佬

d狗會唔會充公

請集中準備下一次大三罷，唔好再講買野

好易着火

留返俾班港豬藍屍

執多你幾蚊都屌

萬里長城永不倒，千里廁紙水滔滔

無人接貨

放喺林奠屋企門口

廁纸

啲病毒會唔會由屎眼入侵

買左大量紙巾果d
承認自己on9未？
人唔笑狗都吠

下 本身幾錢

置頂

咁多蟹貨

今晚開始
廁紙煲湯

屌你戇鳩仔

Push

google過
係 蝴蝶、有芯
蝴蝶係包裝面
有芯=有廁紙筒
R撚哂頭

淨係d廢佬行過口upup 話「屌你老味湖北貨黎既喂」都已經唔會有人幫襯

第一張睇落幾chill,
可以俾班撚屌文青做打卡位

火牆

佢呢度廁紙入貨成本要幾多左右?

傻仔

襄王無夢

買埋啲大陸野，梗係冇人要啦

其實呢度只係萬幾蚊貨仔就有咁多

浙江你都唔夠膽用啦
第三多病例

屌 今朝行過
側邊就係卓越排口罩
行都無位行
反而隔離2條街超級市場就有人搶廁紙

平D

樓下話萬幾

包裝面？？？

Minecraft

肺炎廁紙

能夠產生供應問題同搶購背後一定係有大戶干預。大家冷靜d就無事

嘆息之牆

浙江係ZJ/ZHJ

裝置藝術嚟

如果真係萬幾蚊成本又搏得過既

水呀

藥房佬strong hold到 下年就可以入市

如果廁紙牆有2米高 個牙嬸咪有米8

廁紙價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變得毫無價值。入貨未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，Whatsapp msg並非未來表現的指標。入貨前應先用個閪腦諗清楚，並應就本身的屎忽、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定入貨是否切合本身特定的需要。若有需要更應諮詢你個屎忽嘅專業意見，方可作出有關投資決定。

頂

淘寶 $100 / 6條 ,

阿里批發 $100 /10條

估計呢度有千幾,二千條左右

唔係講牌子

湖北製造,用完中招

係喎，自膠先

做藥房都唔帶口罩

記得細個要壓扁卷廁紙再攞個廁紙筒出黎 然後再係中間開始攞出黎用 原來有得買冇芯

香港版紙質靚啲 , 都只係 $3x 一條

次次見到洁柔廁紙都諗起 CLS

唔係咁睇
果個 JJ 係產品碼
廠碼係有條黑色字另外 print 上去

睇到湖北笑撚左

皇冠維達tempo都話仲有大撚把貨😂😂😂

過幾日就補到倉

但屎眼入面係咪有黏膜?會唔會好似眼咁有黏膜就有機會中招

成班傻閪，睇到唔屌都唔得

呢隻紙賣$40

一把火燒左佢，廁紙都好好燒

經黏膜感染喎

留黎賣！！！

你咁認真既

無 我搞緊笑真係會咁中就好笑

病毒乾左就會好快死 , 最多中大腸幹菌

腸有黏膜

廁紙燒唔著架

夠抹一世屎

笑撚死

啲藥房佬唔識飢餓行銷
要令到啲人覺得好稀有先會搶 先炒得起
一次過擺曬出嚟就收皮

有道理！！！

超市冇貨呀？點解藥房咁多？湖北肺炎厠紙？

$40一條

2條thx

見到簡體都想嘔

食環充公自己用

湖北做，等變蟹貨

湖北造架屌

係咪隔離營生產？

又想放流料等人搶？
$10條散左佢算啦

其實蝕極有個譜
廁紙值咩錢
一櫃買可能一條先$5-8
賣你$40

湖北

花生一地都係

食環竟然做野

抵撚死

廁紙都有水貨

都唔個捱唔捱到晚上。
結果比人偷曬

抆屎後 屁股現菊花圖案

抵死啦垃圾藥房
每次抿屎用一卷啦去清貨啦柒頭

仆街 笑出聲

最後有冇人排隊買 ?

無

中國貨邊值呢個貨呀

99有3碌 支共出品不了

一把火燒哂佢啦

Shithole Virus

推

屌 老豆買咗三條
小弟身先士卒 淨係抹屎
睇下將來會唔會經屎眼中招

唔好燒，由佢擺街
蝕倉租，再罰錢

係咪100蚊三條？依家賣晒未

屌落左咁大貨 連倉都無位擺啦

係 唔知但老豆話都幾多人都買

啱啱睇有線新聞
話半日賣咗一半仲好好賣

紙巾來貨價好平
張圖入邊啲貨你自己都夠錢入

有人堵路 點解唔係出防暴？

一半算少

浙江係ZJ?

係， 你啱
自膠

Andrex $33 (Made in Taiwan)

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

有無人知幾錢成本一條？
佢咁樣直接同廠訂，量又唔多應該都唔平

泯屎同肛探
兩樣唔同活動嚟喎

賣晒未？